［TVB日任24/4］Onthego limited贊助CCTVB節目愚弄大家

轉載

每日任務 xOGT Onthego limited @ 24/4/20 】
📲
👉🏻
1.派嬲 😡2.請願 🌬️3.永久抵制 ⛔
4.互Like留言👍5. Unlike 😒

嘩，贊助柒台節目「誤導大家」😒
仲要威到擺上fb做宣傳
開個album做留念😰
每次upload嘅相都幾重口味🤢

🔹DJI 授權港澳代理
🔸 FeiyuTech 授權港澳總代理
🔹 EcoFlow 授權香港總代理
🔸 Hazard4 授權港澳總代理
🔹 3 Legged Thing 授權港澳總代理
🔸 PGYTECH 授權港澳代理

#70路 #DJI #OTG #娛樂大家

留言Template

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB: